美總統特朗普：若拜登當選，中國可再次剝削美國，我們不會讓此事發生！

真係要考驗下美國人民既智力

左膠同五毛太多
今次只能考驗美國大多數人的智慧

咁要睇佢地信既神幫唔幫佢地

冇PENCE, POMPEO夾住, 侵侵咪同BIDEN一樣

連登愛侵力發功

你想激死愛侵力咩

支那登有人夾住都一樣仆街

剝削 咁就緊架啦 ! 唔係搞咁多野做乜呢 ?

燒山都講過拜登會當選
拜登一定必勝

push

你都係

冇Trump, Pence就做唔到副總統, Pompeo亦做唔到國務卿啦, 依家成個鷹派內閣都係trump委任既。

你條真五毛以為反侵就係支持支那

天真的井底豬

反Trump撚：Trump咁做係拎石頭揼自己腳

佢哋兩個都係

咁就駁咗？

推

美國人民話有特朗普沒tiktok玩所以選擇拜登

呢個真
民主黨玩開綏靖